Daarna brak hij in een lage lachen en zijn lippen aan mijn oor.
"Het is een leuk huishouden," hij gesmeekt.
"Dat is de baboon."
Ik was vergeten de vreemde huisdieren die de arts getroffen.
Er was een cheetah; men zou vinden op onze schouders op ieder moment.
Ik moet u eerlijk bekennen dat ik makkelijker in mijn ogen wanneer na Holmes' voorbeeld en glijdt mijn schoenen, vond ik mezelf in de slaapkamer.
Mijn metgezel geruisloos gesloten luiken, verplaatst de lamp op de tafel, en zijn ogen op de kamer.
Alles was zoals we hadden gezien in de nachtperiode.
Vervolgens kruipt naar me toe en een trompet van zijn hand, Hij fluisterde in mijn oor weer zo zacht dat was alles wat ik kon doen om onderscheid te maken tussen de woorden: "het minste geluid fataal zou zijn voor onze plannen."
Ik knikte om te tonen dat ik had gehoord.
